傳中國使館派車接人「自認中國人可坐」 關西機場否認外車可以進入

傳陸使館派車接人「自認中國人可坐」 關西機場否認外車進入。

關西機場營運公司在昨日一早天氣好轉後，派出巴士與高速船接駁受困民眾，因人數眾多救援作業持續到深夜。有消息稱中國大陸使館昨日派出了15輛遊覽車前往接出受困的大陸旅客，當時有台灣旅客詢問能否一起搭車？對方回答，若自認是中國人，就可上車跟祖國走！

不過記者詢問關西機場營運公司，對方表示為了管控現場狀況，避免混亂造成更多困擾，[url]昨日全天進行管制，只有關西機場方面調度的車輛可以進入。[/url]
<聯合>

昨日全天進行管制，只有關西機場方面調度的車輛可以進入。

又要入黎打起飛機先

睇台狗既PTT 有人衝左出黎圖文並茂作左個故仔話無呢件事WO

中国隱型戰車日本都發現唔到,中国又嬴

冇樣真

吹大啲啦屌 吹到支那派包機強制降落KIX接走啲國民，咁先威水架嘛
厲害了 你的支

又黎

車禍？

真假難分

對方：若自認是中國人，就可上車跟祖國走！

我：自認係野蠻嘅生番，自污其身，不了

洗頭艇咩，中國人可坐

唔似係機場，似係接駁位。

其實張圖係咪真都唔知

KIX坐巴士個位係有蓋，呢個可能係臨空城

環時：

總領館表示，因颱風滯留日本關西國際機場旅客總共約2650人，其中有750餘人是中國公民。總領館則第一時間啟動應急機制，派出第一批工作組趕赴關西國際機場周邊，了解被困中國旅客情況，並與日方協調對策方案，最終日方在今天上午啟動了集中轉運中國旅客工作，分四批轉移中國旅客，其中前兩批就已轉移了360人。

支那煩到日本要搵車專門載支那人走廢事搞到其他人
同泰國整支那專用通道異曲同工

隔離有人搵到環球時報嘅原文

係日本派車

原來真實情況

日本：你自認係支那人就可以上呢架車

一陣架車沒人坐

自認中國人可坐
坐埋洗頭艇都仲得